《復仇者聯盟4終局之戰》盡破香港開畫紀錄

迪士尼發行的超級英雄電影《復仇者聯盟4終局之戰》於昨天上映，在這部作為整個Marvel《復仇者聯盟》系列電影最後一集，可以說是萬眾期待。再加上片長達三小時票價大幅上調下，首天可以說是破盡香港開畫紀錄。

《復仇者聯盟4終局之戰》昨天最終在全港全部戲院合共上映逾1,550場，佔了全日上映場次達成九成，而首天錄得每場平均人次逾百，以平日而言可以說是極為罕見。究其原因主要是因為該片期待度高，再加上電影推出早場紀念票，而各戲院也加開早場，更有不少觀眾請假來搶先觀賞，令該片於昨天的成績猶如在假期票房一樣。

在如斯的情況下，昨天《復仇者聯盟4終局之戰》推算收入在2,100萬上下，可以說是不止打破歷來開畫電影的票房紀錄外，同時亦打破單日票房紀錄，絕對可以說是一時無兩。

而在《復》片開出大量場次下，也令昨天實際上映電影只有十六部。當中高先發行、陳小娟執導的《淪落人》雖然昨天只餘下在33院映逾50場，不過仍錄得近2,700人次，每場平均人次仍達50以上，推算收入在15萬至17萬之間，而兩周累積接近1,230萬，可以說是仍有相當捧場客，相信倘若《復》片熱漸稍為降溫時，仍有場次增加的空間。

香港已死，成班走去睇依啲英雄打飛機片

首天400萬、最終4,600萬 (港幣計)

炒飛黨大賺

唔睇呢d垃圾冇深度片
即刻食左女神

睇錯左 最終得4,360萬

即係可能播唔夠半個禮拜就多過JL？！咁DC班手足點算

拎垃圾爆谷同JL比
你會唔會話勒邦占士玩玩具波勁過美斯？

咪係
我地DC手足一早贏咗

又鞭屍

準備開始

YES
得戇鳩仔先會care票房
我地DC師欣賞嘅係藝術品

算啦人地都汁左啦
仲鞭屍黎做乜？

DC 手足情何以堪
一日就已經差唔多去到JL總票房一半

《復仇者聯盟4》香港開畫單日票房狂收2087萬5620元，全日入場人次高達15萬5283，再創香港史上單日及開畫日票房新紀錄，比《復仇者聯盟3：無限之戰》多69%人次入場，作為Marvel電影世界10年的最終章，《復仇者聯盟4》的號召力實在驚為天人。

好似今日晏晝已過3000萬

"復4"首日票房衝8057萬!打破台影史紀錄
漫威英雄熱潮再度席捲全球，復仇者聯盟4一上映，全球票房開出紅盤，其中首日票房就衝出8057萬，一舉創下台灣影史單日最高票房等多項紀錄，而電商業者腦筋動得快，在信義區打造一間專屬的體驗屋，引進1:1等比例的鋼鐵人和薩諾斯巨型公仔，還有許多周邊商品，不只吸引許多漫威迷前來朝聖，也帶動整體銷售量成長5-6成。

幾日就過左JL總票房

平日都收二千萬
係咪好多人請假睇

DC狗